有冇人打算去英國做馬房

我見live in 人工唔錯

另外有apprenticeship 但人工極低

有無研究其他apprenticeship

冇喎，我淨係google搵

去做藥房

想做，但英文差